---
layout: "comment"
hidden: true
title: "16035"
date: "2012-01-08T21:30:10"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Sind das in der Mitte des Bretzelfensters Federnocken, die ihrer Zapfen beraubt wurden? Oder halbierte Verbinderstücke? Und ist das untere Teil gekürzt?

Gruß,
Stefan